﻿001	リズベットたちはモンスターを倒し、<br>アマテラスが追い詰められつつある<br>船の甲板へと向かった
002	くっ…<br>はぁ…はぁ…	VO_amaterasu.amaterasu_battle_0019
003	…っ、あそこに誰かいる…！	VO_revatein.revatein_battle_0019
004	ここは引き受けますから<br>リズベットさん、お願いします！
005	うん！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0004
006	ち…力が…思うように…<br>…くっ！	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0020
007	グワアアアアアアアッ！
008	きゃあっ!!	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0043
009	え～～～い！	VO_lizbeth.lizbeth_battle_0007
010	グアアアアッ！
011	なんとか間に合ったね！<br>えっと、アマテラスさんですよね？<br>…大丈夫ですか？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0016
012	う、うん…！<br>ここまで来てくれて…ありがとう!!	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0004
013	改めて、自己紹介しますね<br>私がアマテラスです<br>…みんな、来てくれてありがとう！	VO_amaterasu.amaterasu_battle_0018
014	私はレーヴァテイン<br>他の３人には言ったけど、<br>私はキラープリンセスで…	VO_revatein.revatein_battle_0001
015	…って、その言葉で<br>私が何者かちゃんと通じるのかな？
016	実は…よくわかってないです<br>…でも、プリンセスってことは、<br>お姫様なんですよね？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0048
017	違うよ…どっちかというと、<br>“キラー”の部分の方が<br>私のことをよく表してるかな…	VO_revatein.revatein_sys_0016
018	…ええと、殺し屋さんですか？	VO_lizbeth.lizbeth_chara_1024
019	説明するのもめんどくさいから<br>それでいいよ…	VO_revatein.revatein_sys_0022
020	ふふふっ…<br>私はユリと申します	VO_yuri.yuri_sys_0007
021	ここ以外の世界…<br>ジパングの忍びの里で修行中の<br>クノイチですわ
022	さっきの戦いで、<br>身のこなしが常人の域をはるかに<br>超えてるのは、よくわかったよ	VO_revatein.revatein_sys_0044
023	修行中でこれだとすると、<br>クノイチって…なかなかすごいね	VO_revatein.revatein_sys_0045
024	えっと…わたしは、リズベットです！<br>ビーナス魔法学校に通う魔法使い…	VO_lizbeth.lizbeth_chara_1024
025	…ねぇ、アマテラスさん<br>わたしが得意なのは<br>何かちゃんとわかる？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0001
026	ええ！<br>魔法使いだもの…<br>魔法が得意なんでしょう？	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0004
027	あは、正解！<br>…でも、学校じゃ落ちこぼれだけどね	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0008
028	それは得意って言わないんじゃ…	VO_revatein.revatein_sys_0025
029	頼りになりそうな方が<br>来てくれて、とっても心強いわ！<br>…それで、あなたは…？	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0007
030	僕は、<br><p_name>…<br>普通の人間…一般人だよ…
031	さっきの戦いでもなにもできなかったし<br>どうして僕がここにいるのか<br>正直わからなくなってきたよ…
032	あ、だったら<br>わたしの分まで“考える役”<br>っていうのはどうでしょう？	VO_lizbeth.lizbeth_chara_1007
033	え、魔法使いって、<br>考えるのが得意そうに思えるんだけど…
034	いつもはわたしの親友がやっててくれて…<br>うう～、魔法使いだって<br>いろんなタイプがあるんです！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0018
035	あはは…わかったよ、リズベットの分まで<br>みんなの役に立てるようなこと<br>思いつけるように頑張るよ
036	うん、よろしくおねがいします！<br>と…自己紹介はこんなとこかな？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0004
037	ええ、みんなのこと<br>よくわかったと思うわ<br>ありがとう	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0004
038	…それで、<br>改めてみんなにお願いしたいの	VO_amaterasu.amaterasu_sys_1047
039	どうか、私と一緒に…<br>『太陽の鍵』を取り戻してください！
040	もちろん、そのつもりだよ！<br>太陽の光がなくなっちゃうなんて<br>見過ごせるはずがないよ！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0037
041	…アマテラス、<br>こうして顔を合わせる前に<br>いろいろと説明してくれたけど…
042	他に僕たちに伝えておいたほうが<br>いいことはなにかない？
043	…それなら、改めて<br>私の役割について伝えておきます	VO_amaterasu.amaterasu_chara_1001
044	私の役目は太陽を管理すること…
045	生きとし生けるもの、全てのために<br>必要なのが太陽…<br>どの世界にも存在する生命の源…
046	でも、太陽の光は強すぎるから…<br>管理しなければいけないの
047	しっかり管理しなければ<br>世界の全てを燃やしてしまうぐらいの<br>力…光を持ち得ているの
048	多すぎてもダメ、少なすぎてもダメ…<br>命ある者たちが過ごしやすいように<br>私が管理しているんです
049	…わたしの故郷のルストブルグって<br>ちょっと寒いんだけど…もう少し<br>光を強くしたりしてもらえないのかな？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0048
050	ご、ごめんね…<br>そうすると暑い地方の人が、それこそ<br>暮らせないぐらいになっちゃうから…	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0035
051	１つの世界にある太陽は１つだから<br>太陽の強さを変えた時の影響も、<br>世界全体にまとめて出るってこと…かな？
052	…太陽の光をなくすっていうのは<br>具体的にどうやるのかはわかる？
053	はい<br>月を使って、<br>太陽を隠してしまえば…	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0004
054	更に、完全に太陽が隠れたところで<br>月を止めてしまえば、もうその世界に<br>太陽の光が降り注ぐことはありません
055	…あれ？<br>『太陽の鍵』って…月も動かせるの？	VO_lizbeth.lizbeth_chara_1008
056	太陽の管理には…<br>太陽と月と世界の<br>位置関係が重要なんです
057	具体的には『太陽の鍵』の力で<br>引力を操り、太陽と月を動かして…
058	世界にどの程度<br>光をあてるかを調整するのだけど…
059	あ、なんか…<br>物理とか科学っぽい話になってる!?	VO_lizbeth.lizbeth_chara_1007
060	うう…わたし…<br>落ちこぼれだから…<br>理解できない…かも…	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0018
061	ええっ!?<br>えっと…簡単に言うと…	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0031
062	たとえば、リズベットから見て<br>ユリさんの前に<br>私が立ってるとするでしょ？
063	そうすると、<br>リズベットはユリさんの顔が<br>良く見えなくなっちゃう…よね？
064	うん、アマテラスさんは良く見えるけど	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0004
065	そうだよね<br>…だから、私が横にどけば…	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0004
066	リズベットさん、はーい♪	VO_yuri.yuri_sys_0007
067	あは！　ユリさん見えた、はーい！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0008
068	というように<br>見える範囲を調節することで<br>光の強さを調節したりしているのです…	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0007
069	なるほどー！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0045
070	ちょっと…みんな、何遊んでんの…<br>世界が危ないって状況なのに<br>緊張感ないのね…	VO_revatein.revatein_sys_0022
071	そうだ…アマテラスさん<br>全ての鍵が奪われたって話でしたけど…	VO_lizbeth.lizbeth_chara_1007
072	じゃあ、<br>わたしが持ってるこの鍵は…？
073	それは…鍵が奪われた直後に<br>私もなんとか取り戻そうとしたの…	VO_amaterasu.amaterasu_chara_1001
074	…太陽や月を操作する場所は、<br>それぞれの世界に通じる扉が集まった<br>『宵の間』と呼ばれる所なんです
075	あの時も私は『宵の間』で<br>太陽と月の操作に集中していた…
076	その時は黄昏時で<br>定められた時間に昼から夜へと<br>切り替えなければいけなくて…
077	…だから『宵の間』の中に<br>侵入者が現れた時も<br>すぐには対応できなかったの…
078	私自身…<br>その侵入者に呪いをかけられ<br>力を非常に弱められてしまって…
079	咄嗟に持ち出せた鍵は４本だけ…<br>それも取り戻そうと、<br>追っ手をかけられたところで…
080	持ち出した鍵を送って、<br>助けを呼んだ…というわけか
081	…アマテラスって、<br>太陽を司るってぐらいなんだから<br>本当はかなり強い力を持ってるんだよね？
082	そのアマテラスを手玉にとって<br>呪いすらかけてしまう<br>その侵入者って、何者なの？
083	…言うなれば“堕罪者”…	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0010
084	良識や道徳、誇り…<br>人として生きるために必要なものを<br>全て捨ててしまった人…
085	ただ、その代わりに<br>恐ろしいまでの負のエネルギーを<br>その身にまとっていたわ
086	ただ力を持ってるだけでなく<br>抜け目もない…か…強敵だね	VO_revatein.revatein_sys_0044
087	この鍵が…<br>今、わたしたちに残された最後の鍵…	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0018
088	そう、この世界の『太陽の鍵』よ	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0004
089	ということは…その鍵を使えば<br>今、頭の上にある太陽の光は<br>元に戻せるんじゃないの…？	VO_revatein.revatein_sys_0045
090	あ…太陽の操作は<br>『宵の間』から行うんだっけ
091	ということは、居座ってるであろう<br>“堕罪者”を追い払って、<br>『宵の間』も取り戻す必要があるんですね	VO_yuri.yuri_sys_0031
092	鍵もその人が持ってるんだから<br>ちょうどいいんじゃない？
093	…でも、<br>『宵の間』にはどうやって行くのかしら？	VO_yuri.yuri_chara_1006
094	アマテラスは<br>『宵の間』に入れるんだから<br>いつでも簡単に行ける…とか？	VO_revatein.revatein_sys_0031
095	…いえ<br>“堕罪者”が何かしたのか…<br>私も自由には行き来できなくなっているの	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0022
096	とすると、行く手段がない!?
097	それを可能にするために<br>この船を用意したわ
098	この船は…どんなとこにも<br>辿り着くことができる伝説の船…
099	それと…これ	VO_amaterasu.amaterasu_chara_1001
100	彼女が取り出したのは<br>黄金に輝くコンパスだった
101	どこの世界からでも<br>これが常に『宵の間』の<br>場所を示してくれるわ
102	コンパスに従って<br>この不思議な船で向かえば<br>『宵の間』にも必ず辿り着ける…
103	となるわけか…なるほどね
104	このコンパスがないと<br>迷子になっちゃうから持ち歩いているの<br>だけど…	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0004
105	…これは、そうね…<br>あなたが持っていて…
106	ど、どうして僕…？
107	理由は後で説明するわ<br>でも一つだけ言えることは…
108	あなたは、それを持つのに<br>“ふさわしい者”なの	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0007
109	…………
110	真剣な目で差し出されたコンパスを<br>不安げに手に取る<br><p_name>…
111	<p_name>さん<br>コンパスの針は<br>どちらを指していますか？	VO_yuri.yuri_sys_0001
112	えっと…
113	待って	VO_amaterasu.amaterasu_chara_1001
114	…ごめんなさい<br>出発の前にもう一度だけ<br>確認させてもらって…いい？	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0035
115	…？
116	助けを求めたのは確かに私だけど…<br>“堕罪者”は恐ろしい相手よ…？<br>どんな危険な目にあうか…	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0010
117	それでも本当に…<br>協力して…くれるの…？	VO_amaterasu.amaterasu_sys_1047
118	もちろんだよ！<br>だって、太陽が消えたら…	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0004
119	さっきも言ったけど、<br>わたしの故郷は雪国なんです	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0003
120	ただでさえ寒い国なのに、<br>太陽がなくなったら余計寒くなっちゃう<br>…そんなの困るよ！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0018
121	日差しが無くなったら<br>故郷の『ひまわり畑』が…<br>もう二度と見られなくなってしまいますわ	VO_yuri.yuri_sys_0016
122	…あったかい陽だまりの中で<br>昼寝できなくなっちゃうし…ね…	VO_revatein.revatein_sys_0004
123	それに…太陽がなくなって…<br>みんながマイナス思考になって<br>どんどん暗くなるのは…絶対嫌だよ！
124	そうだよ<br>太陽のない世界なんて考えられないよ
125	…みんな<br>…ありがとう	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0024
126	なんだか…私の心に<br>一筋の光が差したみたい！	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0007
127	アマテラスの目が<br>陽光を浴びたようにキラキラと輝き始めた
128	では…<br>『宵の間』へ向かいましょう！	VO_yuri.yuri_sys_0007
129	とっとと“堕罪者”を倒して…	VO_revatein.revatein_sys_0016
130	うん！<br>『太陽の鍵』を取り戻そう!!	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0004
131	…ってことは、<br>コンパスの針が指している…<br>あっちの方向だね
132	船に鍵にコンパス、か…<br>なんだか海賊の物語に<br>出てきそうな物ばかりね	VO_revatein.revatein_sys_0045
133	た、確かに…
134	それは、そうかも…<br>この船も…昔、すごい海賊の船だったし	VO_amaterasu.amaterasu_chara_1001
135	つまり、海賊船ってこと？
136	ええ！　あ、そうだ…<br><p_name><br>これ…	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0004
137	え？<br>…この帽子は？
138	海賊の船長といったらこの帽子でしょ？<br><p_name>の為に、<br>コンパスと一緒に用意しといたの	VO_amaterasu.amaterasu_sys_0007
139	や、やめてよ、恥ずかしいから！
140	あっ、間違えました<br><p_name><br>じゃなくて…船長！	VO_amaterasu.amaterasu_chara_1001
141	だから…！
142	ふふ、船長さん…号令を	VO_yuri.yuri_sys_0007
143	…せーんちょ、早く	VO_revatein.revatein_event1013
144	さ、キャプテンさん！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0007
145	屈託のない笑顔で<br><p_name>を<br>見つめる４人
146	もう…しょうがないなぁ…<br>…僕は、みんなと違って戦えないし
147	どこに進むかは<br>コンパス見ればいいわけだし…<br>船長役、引き受けるよ
148	じゃあ…
149	行くぞ、野郎ども！
150	…野郎じゃないけど	VO_revatein.revatein_sys_0007
151	いざ出航だ!!
152	“おお～う！”と<br>右手を高々と上げる４人
153	全ての世界に太陽を取り戻す為<br>『太陽の鍵』を取り戻す為に…
154	“堕罪者”の待つ<br>『宵の間』を目指す彼らの大航海は<br>こうして今、始まったのであった…